仆街蚊

屌你老母嘈撚夠未，幾撚時先絕種仆街生物，唔撚洗訓呀

屌我琴晚又係咁

琴日力死兩隻

今日已經係第3晚，一晚一隻車輪戰咁撚樣

仲要拍極都拍唔撚中，今晚又唔洗訓

係我耳邊嗡嗡聲屌！！